新香港市鎮計劃

有見於香港情況每況愈下中國全面接管香港已成事實 , 英國政黨HKIP黨主席同成員正計劃一場撤退行動盡可能係福克蘭群島建立小香港保留香港既根 , 呢個就係新香港市鎮計劃 , 雖然聽落好中二但呢個可能係香港人既方舟 , 係學術台開POST既原因係希望正式發佈計劃之前可以得到一啲對本計劃既專業建議或者批評 , 希望大家可以純粹學術角度給予意見 , 以下就係本計劃既簡易流程

1. 於英國建立信託基金並開始集資

2. 由在英成員於英國建立一間公司並在福克蘭群島建立分公司並營利 , 資金由信託基金提供 , 另外當分公司穩定後除去員工工薪外的收入會投資返信託基金到。

3. 按照英屬福克蘭群島本地勞工法例招聘參與計劃的香港人去當地分公司工作 , 優先次序按投資額度以及專業技能 , 前期生活費由基金提供 , 由於當地零失業率甚至有工無人做所以簽證方面不成問題

4. 當分公司人數有一定規模後將會再建立其他分公司直到所有參與計劃的人士都能移居當地為止

5. 在距離島上唯一城鎮史坦利十幾公里外建立小香港鎮並持續鼓勵其他港人移居小香港

6. 當小香港有一定規模後向英國爭取BNO居福權

基本上成個計劃就係係福克蘭群島建立一個Base camp再慢慢擴充 , 咁點解揀福克蘭群島呢個又凍地理位置又差既地方呢？？因為福克蘭係香港十倍大而當地人人口得三千 , 所以就算係當地建立新香港都唔會對當地人做成影響 。至於產業方面第一間公司係做飲食業 , 因為福克蘭個邊得三間餐廳 , 然後之後既分公司會做畜牧 , 農業 , 捕魚等 , 務求建立一條自給自足既生產鏈 。最後錢方面第一間公司需要50萬左右既開業成本 , 如果有兩千人參加計劃每人只需比250$

咁少人口，點做到生意

除左當地人外福克蘭都有好多旅客出入

okok

咁少人口 無野可以炒
不了

認真plz

Push

開左TG group討論福克蘭方案